---
layout: article
title: "Kite-Mallorca - Contacta aquí con tu centro de kitesurf - Tel. +34-696-264729"
subtitle: 
date: 
modified:
description: "Contacta aquí con el equipo de KITE-MALLORCA y escribenos tus preguntas!"
image:
  background: 3.jpg
  feature:
  teaser:
  thumb:
snippets:
shortsnippets: true
lang: es
en-url: "en/contact-us"
es-url: "es/contacta-con-nosotros"
de-url: "de/kontaktiere-uns"
t:
  link1: "cursos-de-kitesurf"
  menutxt1:    "cursos de kitesurf"
  link2: "alquiler"
  menutxt2:    "alquiler"
  link3: "viento"
  menutxt3:    "viento"
  link4: "contacto"
  menutxt4:    "contacto"
  link5: "flying-friends"
  menutxt5:    "fotos y videos"
  link6: "aviso-legal"
  menutxt6: "Aviso legal"
  link7: "contacta-con-nosotros"
  menutxt7: "Contacta con nosotros"
  teaser:
---
###ALGUNA DUDA?
<form method="POST" action="http://formspree.io/team@kite-mallorca.com">
  <input type="email" name="_replyto" placeholder="Tu correo electrónico" required>
  <input type="hidden" name="_subject" value="Información sobre curso y/o alquiler en kitesurf">
  <textarea name="body" cols="40" rows="6" placeholder="Anota aquí tus preguntas"></textarea>
  <span>Si nos dejas tu nombre y tu móvil, te añadiremos a nuestra lista de información de viento y spot por el tiempo de tu estancia. Este servicio es gratuito y será efectuado por Whatsapp o SMS.</span><br><br>
  <input type="hidden" name="_next" value="{{ site.url }}/es/gracias">
  <input type="submit" value="Enviar">
</form>

O envíanos un correo electrónico a <span style="unicode-bidi:bidi-override; direction: rtl;">moc.acrollam-etik@maet</span>.
